想換顯卡，1500 budget

我走先，樓下幫我頂

夜媽媽邊個幫你頂呀

顯你老母卡

顯你老母卡

幫你頂你老母顯卡

我幫你頂，你走先
( Show Blocked User - 係咪撞親個頭 )

顯你老母

你真係撞親個頭

1080ti

比我就唔答

直接block